終審法院已經投咗降,香港正式輸咗

一早已經。。。

終審法院受理保釋上訴果一刻開始，已經確定左結果啦。